IZ*ONE彩演與咲良跳NOT SHY 只練習一遍就上手

😳💘✊🏼

半年後返去咪又係跳健康操

下WHO？😳

牙宮q能到…

個爐頭靚野黎